誠懇呼籲白羅斯人唔好再舉光時旗，你唔係香港人又搞佢哋支旗，香港人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用中文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係香港人舉乜撚光時旗
佢地見到只會反感
美國旗仲有得拗吓

人地叫白俄羅斯，中國人先叫白羅斯

樓主咪叫白羅斯

白羅斯同索羅斯有無關係

唔好搞啦，會輸民意嫁

咁三家姐呢

我老豆白羅斯出世 我自細係明斯克居住 我認同樓主

白俄超大戰 — 明斯克雷恩對格羅德諾即時討論區 (1)

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙些踢暴左你講大話

今次撐你唔落

牙些陷害我。

你土耳其裔英國人

佢同英國無關。

樓主又講得有啲道理wo

咁白羅斯支持香港係咪一場贏左冇分加,輸左死全家既行為?

係啦

你有道理

你又幾有道理wo

唔好去加泰集會！！！
唔好去白羅斯集會！！！